перша команда для вже існуючої папки над якою ми працювали : cd existing folder
створення репозиторію в ці папці командою : git init --initial-branch=main
додання оригінального файлу командою: git remote add origin та посилання файлу
відправлення файлу командами: git add
                              git commit -m "initial commit"
                              git push -u origin main